原來Idiocracy哩套戲唔係笑片，係預言

套戲講蠢嘅人係咁生仔，越生越蠢，聰明人就唔生，結果導致未來有日變成全世界都係蠢人，仲要係蠢到出汁嗰種，搞到個地球同國家就嚟玩完

睇返依家香港，日日150個低質人種不斷輸入，本地人就為生活所困，唔好話生仔，自己都搞唔掂，嗰150個就咬住老綜係咁生，終有一日就唔使中央出手都已經變成強国一部分，全撚部都係強国人，一個香港人都冇

唔好話香港，外國都係，加拿大，美國，澳洲哩啲強国人移民熱門地方啲大城市已經係一半都強国人咁濟，人地美國仲話有個Trump頂住，我地呢，得返我地自己可以依靠，仲要有班奶共官員廢中廢老，收錢奶共5毛狗同三日唔埋兩日就上大陸探魚喜茶嘅人阻Q住晒，如果我地依家唔清醒，唔企出嚟阻止正苦惡行，從今以後就唔會再有我地香港人嘅立足之地！

6月9號記住企出嚟為香港為自己為未來阻止政府施行惡法啊！！！

推啊

push